aahh, 失眠會唔會失到死㗎

好攰呀但係成個腦都係啲白痴嘢，完全瞓唔著

個人已經起碼有成四年未試過咁辛苦，煩緊嘅嘢仲要勁無聊勁無膚淺純粹單純好怕自己就咁就死去又未拍過拖，又無成就

係認不清事實定係面對緊現實，我已經唔知道。真係好怕會按住依家情況咁活到老，之後就咁死咗去。人究竟為咗啲乜嘢生存。只係單單survival, 定係有住更深層嘅意義

去做下運動出身汗，然後沖個熱水涼，可能會瞓得到

成個星期未試過係夜晚訓教

使唔使返工我前幾日已經係咁。但係今日仲要返工嘅時候覺得好辛苦已經

目前只有瞓或者攤喺床度依兩個option... 唔想落街或者出去。。其實我真係好攰㗎啦，只係個心好似唔畀我瞓咁

要 收工搭車訓到 返到屋企9點就眼訓 但係最多訓3個鐘就醒訓唔返

我係個腦好攰 但係無睡意

我大概1200就熄晒燈，0100開始瞓，但係勁淺睡，中途起碼醒咗三四次。每次一醒個心就沉重多咗，諗嘅嘢就越鮮艷

好想買安眠藥食

我都曾經試過咁，但係最後都無食到，慢慢回復返正常。最辛苦我都挨過，我唔會畀自己啲on9恐懼同on9思想搞到要食安眠藥先瞓到。。安眠藥有賴藥性，我唔想隨便食。

唔知巴打你有冇試過/明唔明我講咩，不過我覺得運動之後嘅攰係開心、放鬆嘅攰，同返工讀書嗰種攰係唔同嘅，我諗呢個就係我覺得做完運動之後出身汗會特別好瞓嘅原因

明明點諗都唔會有答案。。。。又或者正正就係因為無答案，先令到我咁恐懼。好辛苦呀畀返啲睡眠我呀仆街大腦

一齊失眠啦

你幾耐冇出過街？

做sit up做到肚痛 仲頂緊

出親街都係同屋企人出或者返工，起碼由新年去到依家。做乜咁問嘅？

師兄一定好fit我應該做到一兩個就會攤返喺度。

唔操肌等比人打死咩 不過呢個月要考試 hea左好多
近幾日先有再練返

覺得自己真係好似行屍走肉咁。每個人都為咗自己目標或者理想燃燒住生命，但係自己乜嘢都無，每日過住同一樣嘅生活。究竟我點解生存緊，係咪生存緊。。

加油la 巴打，考試都加油。考試就唔好失眠la, 雖然完全控制唔到。

習慣咗 改唔到
要考試日子都係瞓少啲算

唔好好似我咁考試前一日掛住溫書到考嗰日完全瞓死咗無考到

樹枝囝

咁都得
巴打做下運動會冇咁易失眠
之前次次做完hiit夜晚都勁好瞓

就算我盡力做好咗自己，都難以抵擋到名為命運嘅洪流嘲弄。再努力或者都唔會得到任何回報，唔會有happy ending。但係我想努力啲活落去，而單單為咗咁而失眠真係好白痴。

點囝？

我係知你同廢青有路嘅人

蠢，白痴，無辦法。。

我非運動type, 都唔係文書type, 越講越覺得自己一啲特性都無

我人生最大嘅成就應該就係同佢結婚。死咗之後大家都會記得我係佢老公

我以為佢先是老公
再唔瞓 一陣就唔知醒！

我都唔係
讀書讀到屎咁 運動又唔夠人勁
我咪又係一個平凡人 唔好睇到自己咁高就得
屌

真係好羨慕啲人可以成功尋找到自己心裏渴求嘅事物。有幾多掙扎，幾多努力，幾大嘅決志，先會尋找到。好想可以成為一個咁嘅人。至起碼死咗都唔會有遺憾。

我已經預咗今日返工會無精神。

我同佢都係老公

唔好咁啦，雖然我瘋狂咁放緊負。但係我真心想成為一個更好嘅人。巴打一齊同我變成一個更好嘅人，等喺死嗰一刻都可以指責係個天對自己仆街，唔係因為自己無努力過

射波吧

世上無難事 只要肯放棄
只希望係放棄前有幾多做幾多

唔會射射咗只會令到個人更迷茫

唔想清醒

依啲乜嘢垃圾人生格言嚟㗎我就係放棄咗自己太耐先搞到今時今日咁嘅地步（係咁失眠

失眠一定會好早死

我唔想就咁就死咗去

要清醒先可以努力走落去

讀緊科唔鍾意+無天賦既科
已經半放棄學業 依家反而想搵返啲細藝搞下

無得你揀有咩想做未做嘅事盡快搞掂佢啦

點解呢度啲人個個咁悲觀既

聽NEW RETRO WAVE